KFK：金融系統將會在一個小時內崩潰

點睇？

Source?

On9仔 KFK 唔一早講而家講中就預言，唔中就深潛

KFC， LKF

2019年講

佢話侵會連任....所以又一吹水未來人

都吹唔晒嘅，有中有唔中，又或者未中

有人改變左未來...

能量轉移

佢話在佢年輕時金融系統在一小時內崩潰，
而佢在2020年出世，即係十年內都唔會崩啦

專心做炸雞啦 ，講咁多嘢

KFK都話Trump會連任

崩左未

KFC我就知